跪求admin或連仔幫del post

唔好意思打攪晒admin/連仔
我之前發既呢個post既事已經解決左
可唔可以麻煩admin/連仔幫手del左呢個post
因為唔想再騷擾同打攪到事中既老闆同大家
麻煩哂admin/連仔

大家千其唔好幫襯呢間眼鏡舖